北京市疾控中心提醒，近期如無必要，不要前往新疆喀什地區

新疆出現一宗無症狀感染本地個案

【Now新聞台】國家衞健委公布，內地昨日新增十五宗新型冠狀病毒確診個案，全部由境外輸入；新疆則發現一宗無症狀感染本地個案。北京市疾控中心提醒，近期如無必要，不要前往新疆喀什地區。

香港幾時會有 無症狀感染本地個案

北京叫人唔好去新疆喎

係咪又要屠殺？

借病毒種族清洗？

柒控中心上年有冇叫武漢人唔好離開武漢？

零確診？

咁武漢肺炎病毒一定係新疆人生出嚟

連登仔: 又一個恐懼撚

係陰謀撚

我到哩一刻都唔明點解, 全球政府都唔撚信連登班反恐懼撚, just a flu 弱流感

我就絕對支持除口罩解封

抗疫，我只信北韓

陰毛撚

中共會唔會 殺死幾十萬維族人

然後係屍體放D 武肺........咁就順利話 維族人死於肺炎

吾係陰毛撚

其實佢做乜都得, 駛乜同人交代

大戰在即，殺維人穩定後方

香港一無事幾日
又爆個不明個案
發生咩事心照啦

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

成班中左都無症狀 新疆空氣有無得炒

新疆有人中 可以大規模試藥了